大家係咪決定左撤退？

Feel 到好多人想散喎

又講乜野陪審團

又乜野安家費

即係而家收工啦

暴動罪真係嚇走晒全部人

點解唔係諗下唔俾45個義士要去審訊？

係咪唔記得左班狗做過D咩?

暴動罪係新野？

魚蛋後已經知有呢個可能性

仲信所謂法治
痴心妄想

D 風向錯撚晒

乜野陪審團

大佬 搞兩年後先審定罪係唔係到時再出黎抗議？

有野要搞就而家

立即製造超巨大政治壓力令政府要放人啦